你望下啲差館有冇加強戒備就知流定堅

解放軍有無異動？

如果係港共對家做
港共9秒9出聲明譴責啦

反應之慢
已經足夠說明

不過咁
假變真亦未嘗不可

又一單